# Розыгрыш призов

Выдает приз авторизированному пользователю.

Выдача происходит произвольно. Если выбран приз, который закончился, то система продолжает выбирать дальше.

```
POST localhost:8080/drawing/play
```